洗衣街花園圍圈啲人做乜？

近呢幾個禮拜六晚經過嗰頭，都見到公園同廁所附近企滿哂人，一圈圈企哂係度，到底佢地做緊乜？好似係成功人士分享會咁，但揀係廁所附近分享都幾有意思

自己推

求善心人打破零回應